英撚勁定俄仔勁？

英撚 成班連波都未撚識射
咁都入到4 強

如果比利時 走下面，可能入到 決賽

唔撚係Smolov 條撚樣，俄羅斯一早入咗四強大炒廢英啦